劉華同星爺都睇左【蘋果廣告】

最近極為神秘嘅蘋果廣告，究竟劉華同星爺睇完有乜反應？

早在2003年時，香港曾出現一個神秘廣告：蘋果電影
到了2018年12月，近聖誕節時份，城中再次出現另一神秘廣告：蘋果廣告製作公司

廣告link，唔好禁

你d咁既爛片做十年都唔會monetize到
無謂浪費時間

手長